大家心目中最鐘意既日劇係乜

我最鐘意求婚大作戰
當年日劇真係領先全亞洲咁濟
但近年韓劇開始拋離日劇
我知實大撚把人屌韓劇 但韓劇唔單止戀愛劇
好撚多政治 刑事 或等等既劇都係好高質

半澤植樹

儘管如此也要活下去

野豬

仁醫
劇情同主題曲都係完美配合
題材又有趣

麻辣教師 反町隆史

無法成為野獸的我們

n 年前的 人生

海猿

35歲的少女

白夜行

求婚大作戰

花樣少年少女

Unnatural

好きな人がいること

Unnatural
月薪驕妻

庶務二課

信
祕密
白夜行
加賀一郎系列
仁醫

Long Vacation
Love Generation
Beach Boy
同一屋簷下1，2

有劇情AV當唔當日劇?

螢之光

凪的新生活

女王的教室

白色巨塔
legal high

為了N
四重奏